［live]而家喺紅館門口想買鄭伊健演唱會飛。。。

隻蝗開價2500，屌佢老母啦

咁真係好聽呀麻

380開價880，冚家拎！！！

吉有冇鬧佢

等開左場再問佢價
有無機

佢老母有人畀錢佢，戇撚鳩！！！

而家等緊

空我話咁撚貴

算啦你唔洗睇，係呢個價
前兩日賣兩張尾場
有成過百人pm我

一定平一半

要加多句返鄉下啦

嚇走曬想同佢買既人
之後你就得手

我今日玩咗半日想買輪椅位，去到最尾個步驟load唔到

正一垃圾

全都是蝗放飛

玩大d 報警話佢地放🐮 一拍兩散

幫佢地報警

有情侶問緊價，然後走夾唔抖

有無得被捕前放咗張飛比我先

堅持到最後一刻

坐喺度睇緊
等到8點半

不停有人問價

Lm!

越來越多人，好多人同我一樣靜觀其變。